一人一個潮語

拋磚引玉先

屈機

我條菜

推

1

2

係愛啊哈利
利申: 00後

再推

Cal9lation

拋多個先

摺友

溝呢D

樓豬推完未

未 想引多啲玉先